反了反了！BBC竟然講伊斯蘭教迫女人戴頭巾壞話

然後大量中東狗出嚟遊行應該震撼過200萬人遊行

前排先on99話伊斯蘭教都撐pride撐同性戀 被中東佬屌到仆街

屌你老味點睇嘢

香港都有人著

行動型炸彈